(Player入) 大家點發現自己願意回頭是岸 然後專心一意對一個人好

如題
大家係突然間良心發現? 定係衰過一次錯過一次先識?
唔想再做仆街累人

屌你啦

時間問題 攰咪搵地方降落

一日Player，一世Player
搵番個Player玩下咪門當戶對囉
做過雞就咪諗去從良
放過啲好人，自己搵個地方埋左自己去算啦。